吊喇星連登班柒頭新仔唔知頭唔知路成日扮老屎忽真係好嘔心

好似吊-屌, 能-撚呢啲, 明明高登已經用左十鳩幾年, 班柒頭見到人咁打居然會有面捉9人五p字小學雞
我唔係話高登傳統有乜矜貴, 我認為高登(/連登)傳統就係一舊積累左十幾年而成嘅狗屎垃圾, 無乜價值可言, 但你班柒頭又要扮資深會員, 又要唔知頭唔知路google下都懶, 連捍衛一舊垃圾都捍衛到錯哂, 不如死能左佢好過啦

你咪又係一隻

嘩屌, 原來連登班讀書人老學究, 已經嚴厲到連十幾年歷史, 高登網上文化一部分嘅字都當埋"錯字"咁捉?

咁我都係之前講過個句啦, 真係咁撚有學問, 幾時捉埋 "比-畀", "黎-來", "琴-尋", 同埋其他有文獻可據嘅本字?

反正都係撚狗